以後屋企要裝晒HKBN +PCCW 先得

唔係成日斷線唔得掂
屌你老味hkbn
屌你老味sales 狗

香港寬頻選用華為最新核心路由器NE9000
2017年 就係呢個時候用啦6月9日
你唔係比中共控制 我都唔撚信呀

唔怪之得睇睇下Viu app 停咗啦，要我手動轉failover
利申，己用晒HKBN+PCCW